覺唔覺韓國女團laboum好慘

出道幾年先贏到次music bank 一位 結果咁岩撞正對手係iu

贏左都俾人插到反皮

唉細團係咁撚慘架啦，其他團會有瘋狂fans 幫佢地刷銷量，而家laboum有一位就話佢地公司回購刷銷量可恥
再者iu 先岩岩comeback 又唔係話之後冇機會，根本就睇唔起人地細團先特登搞大佢姐

其實iu呢個地位都唔care拎咩一位啦 但laboum係一拎到就爆喊咁

向好個方面睇 至少有人留意同有noise
雖然真係慘同埋好委屈

佢地比係插唔係因為贏iu
而係做馬做得太明顯喇

有冇諗過點解會爆銷量

做馬呢家野個個都做，都係個句比人插因為係細公司細團

音源分接返零，銷量分爆哂燈wo，試問我真係理解唔到，唔關i唔iu事

好心間公司想做假就做埋其他野配合啦
上年d碟賣得2000張，今次首週銷量已經28000
YouTube View數又唔高

吳國

細公司都可以做到呢種程度，可想而知大公司係點

其實好多團應該有好多公司數係入面只不過冇乜 人理姐

最多CB埋下次, 之後應該收得皮

姐係sm,yg

d歌ok
但回購第一真係

jyp

jyp前幾年先差啲畀fnc取代，今年先賺番下錢，幢大樓又舊又寒酸，你睇下三大啲財政差幾遠先

其實一直有新大樓
主要for練習生用
仲大過舊𠴱棟

IU係唔care 呢個1位
但回購咁明顯
其他細公司無錢回購仲慘呀

因為佢宜家嗰幢賣咗轉租，唔係有錢到有兩幢，計埋新嗰幢都同sm差勁遠，fnc,cube幢building都靚過佢

jyp而家靠twice都夠做

我諗呢間應該已經算細

got柒，2pm都賺好多

但唔係好耐之前嘅事啦咩

Fnc而家去左邊